譚文豪撚狗撚到

你係咪commander呀 唔係就收聲啦

渣咪都講輸

文豪

會考10分都拎唔到嘅毅進仔 同廢中黑警

想同立法會議員講道理

哪兒來的自信 比人問到口啞啞 就發惡推進

好撚型

班狗俾人撚到出唔到聲

有冇片

譚文豪好波

成班毅進仔點夠議員撚

同求，好想睇

個廢老狗學咩人出聲 你咩職位呀 收嗲啦

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

超型
果然係議員

蘋果Live

警察警告議員，笑撚左
論資排輩同佢r袋底都未夠班啦

支持譚文豪
下次投比佢

好型 屌到狗都啞

後面有個散仔阿叔又要衝出黎插嘴

譚文豪好波

個白衫要警民關係科係咁教
講一輪又再聽人提水

後面啲狗仔係咁附和
衝出嚟柒

如果鄺俊宇同譚文豪選超區,應該都贏撚緊

32台live不時會影佢果邊
立場角度5

想要果句...

唔係散仔黎
之前金鍾有上過鏡 警司黎

好型

block 關你撚事咩
p牌

不枉我當日投票俾你

等啦邊有咁快，幾分鐘前，蘋果跟緊譚文豪條線

我屌，係咁推議員同記者

區軒加入戰線！

睇到好嬲

P牌仔就縮返入你老母個閪啦

冇示威者 封乜撚鎖乜尻線啊屌你老母

連記者都頂唔順要爆啦

佢地應該連commander 都唔識聽

喪屍
#270352

封得啦P牌仔，想帶咩風向呀?

Hide Blocked User - 喪屍

係警司先會開完口班細即推進

又關你事呀?!!!!
濕撚晒真係

班警犬真係on99

閙交交輸左發脾氣

Sorry巴打禁錯左負評

香港警察啊 真係冇腦架 eq又低 數又唔識計 死撚左佢啦
-----------------------------------

又關你事 你乜嘢職位呀
你係咪step down你commonder丫

警犬失控

以一敵百

百鳩幾隻警犬都輸

死都要清場仆街狗

仲要沖出黎柒 一個柒過一個 真心冇腦

啱啱記者好危險

p牌仔
依家喺commander龜縮呀
冇人想同兵仔講嘢㗎

睇住live
譚文豪好撚型

公文黨

譚議員

其實現場仲有冇人?除左被捕嗰兩個，仲有冇人被扣留?

打錯 公民黨

係有禮貌 不過同你一樣都係冇腦姐

班黑警係咪永續OT
明明佢地收隊就可以開返條路, 記者又可以收工

譚文豪好型

真係要剪返條片出嚟瘋狂重溫

4眼犬叫議員做個好榜樣，一定彈翻句你教好班狗仔先啦

諗起你對住個mon 激住條氣咁打呢個comment 就笑撚左

Ot應該講緊幾百蚊一個鐘

依加啲p牌又唔知自己咩身份又要同啲狗一樣沖出黎柒

D高層縮左入你老母個閪啦，邊敢出黎

而家有線FB LIVE

阿蛇
佢話cum cum咩話？

而家唔賺 唔通等遲啲同公安人工睇齊再賺咩

好想幫佢含

O多幾次夠錢俾首期，幫毅進仔上車

前線冇紀律

今次事件對譚文豪認識深左
多謝你

你條柒頭真係陰鳩公

機師今晚完勝鄺仔

型撚到

好波！

區諾軒好毒
羅冠聰好好多 唉

成班警員你地係落緊你地上司面喳
指揮官無家教

做得好讚
做得衰 屌
P牌仔呢D係連登定律黎，從來冇人可以係連登升到神枱

咁full gear受訓警察叫0裝平民隻點睇

所以人地咪要求同commander對話

蘋果直播有

都唔知佢地做乜

譚關羽哋英文

啲垃圾邊有資格同立法會議員講野呀 瀨鞋底都嫌你廢啦

飛機佬

Show Blocked User - 喪屍

Push

鄺仔辛苦咁耐比佢企後少少啦...

同埋見到機師都企到咁前 好感動
依D先應該係民選議員既質素

下.. 佢係撚白衫wo
議員話 ： 話你3粒bar都講唔贏我
白衫狗： 5秒無聲出

睇住live 講大話死全家

諗起 楊楊楊大狀 你 你 你 好

d狗唔夠班都要沖出黎7

譚神

真係屌到黑警, 縮返落佢老母個閪到

嗰個戴眼鏡企中排嘅白衫係咪之前 唔好搞我後面 段片出現過？

頭先前線有狗想出胡椒噴霧射譚文豪（舉枝嘢舉咗兩秒就縮番入佢老母個閪到）睇32台睇到，有無手足影到？

佢地鬧保安局局長你冇睇過咩？

撚狗咁撚

😏派盧蛇我驚佢死得仲撚慘！

一個對幾十
仲要車輪戰
仲要贏

有無人覺得譚文豪好靚仔
好型

把聲好緊要，又要順，加埋林卓廷，黃X民

P牌仔出動

我無野講

狗係俾人撚架啦
Btw 屌你老母

有識之士都唔企佢哋嗰邊
淨係識用武力，發爛渣

譚文豪議員好似夜晚出來放狗咁

你衝出黎比人撚，怪撚得邊個
拎多個P牌啦

人地飛機師一野收你皮啦

啲藍衫邊夠膽
噴示威者就敢
咁多cam影住佢噴議員 一定大撚獲

大文豪今晚真係光芒四射